唉碌柒啦 部車冇啦

杏花邨車主 ？

個個月用一大份糧養我老婆 屌你老鼠

節哀順變啦樓豬 舊嘅唔去 新嘅唔黎

搵唔搵得返條片

其實咁浸法有無得整？

你問得好 非常好
有得整，前至後左至右換哂就ok

保險有冇得賠

唉濕撚晒，唉唔撚驚